{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108290",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 소울하다"
    },
    "text": "ソウルの江南に位置するブティックホテルソウルハは宿泊だけではなく、新しい経験を提供するためにシンプル、モダン、高級感あふれるコンセプトを持っています。 ホテルの名前であるソウルハは他のホテルとの差別性を表現しようと韓国語で建てられました。 「ソウルハダ」では、洗練された個性と若さが感じられる雰囲気の中で、息苦しさを解消し、真の休息を経験することができます。 ホテルは計33室の客室を保有しており、近くには9号線彦州駅、新盆唐線江南駅、2号線江南駅、9号線新論峴駅、2号線駅三駅があります。 ホテルは韓国語で案内しており、現在は朝食が提供されておらず、地下レストランや8階のルーフトップはご利用いただけません。 駐車場が狭いため駐車できないので、公共交通機関や徒歩でのご利用をお勧めします。 駐車を利用する場合、20,000ウォンの追加料金が発生し、SUVや大型セダンは駐車できません。 また、貸室および宿泊を利用するお客様は、レイトチェックアウトの場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が加算され、前払いをしてご利用ください。 入·退室時間はすべての曜日に入室が14時、退室は翌日11時です。 貸室の利用時間は12時から20時までで、土曜日は3時間利用可能で、20時まで利用可能です。 江南ソウルハはシンプル、モダン、高級感を通じて宿泊以外の経験を提供するブティックホテルです。 宿泊客は、個人Netflixアカウントを使用して客室で視聴できます。 訪問者のレビューによると、ホテルはきれいで施設も満足しているという意見が多く、ベッドの快適さと清潔さもまた良いという評価があります。 ただ、防音が不十分で騒音が聞こえる可能性もあるという意見もあります。 概してスタッフの親切さに対して肯定的な評価を受け、価格対比満足度も高い方です。 ただし、客室内の物品が不足している場合もありますので、事前に確認することをおすすめします。 一部のレビューでは、施設に比べて価格が高く、衛生と清潔の部分が不足しているという意見もあります。 しかし、江南と駅三駅の間に位置しているので、仕事で宿泊するには良い選択になるかもしれません。 全般的には普通の水準の宿でコストパフォーマンスは良くないという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルハはどのようなコンセプトを持っていますか？",
            "answer": "ソウルハはシンプル、モダン、高級感あふれるコンセプトを持っています。"
        },
        {
            "question": "ソウルハはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウルハはソウルの江南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの名前の「ソウルハ」は何を意味していますか？",
            "answer": "「ソウルハ」は韓国語で建てられたホテル名で、他のホテルとの差別化を表現しています。"
        },
        {
            "question": "ソウルハは何階建てですか？",
            "answer": "ソウルハは33階建てです。"
        },
        {
            "question": "ソウルハの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ソウルハの近くには9号線彦州駅、新盆唐線江南駅、2号線江南駅、9号線新論峴駅、2号線駅三駅があります。"
        },
        {
            "question": "ソウルハの朝食は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、現在は朝食が提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ソウルハの駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場が狭いため、駐車はできません。公共交通機関や徒歩をご利用ください。駐車を利用する場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。SUVや大型セダンは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ソウルハのレストランやルーフトップは利用できますか？",
            "answer": "地下レストランや8階のルーフトップは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ソウルハの宿泊客は何が利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は個人Netflixアカウントを使用して客室で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ソウルハのレビューでよく言われていることは何ですか？",
            "answer": "ソウルハのレビューでは、ホテルがきれいで施設も満足しているという意見が多くあります。また、ベッドの快適さと清潔さも良い評価を受けています。ただし、防音が不十分で騒音が聞こえる可能性もあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ソウルハのスタッフはどうですか？",
            "answer": "ソウルハのスタッフは親切であり、肯定的な評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ソウルハはコストパフォーマンスが高いですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、ソウルハの価格が高く、衛生と清潔の部分が不足しているという意見もあります。コストパフォーマンスは普通の水準と言えるでしょう。"
        },
        {
            "question": "ソウルハは仕事で宿泊するには良い選択ですか？",
            "answer": "ソウルハは江南と駅三駅の間に位置しているため、仕事で宿泊するには良い選択になるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 624
    }
}